[國際線] 歐洲Twitter戰線 技術討論(文宣多圖)

見到好多手足都好大火力打美國嗰邊嘅國際線，而家攬已炒，美國戰線暫時應該夠人。又見到大家對歐洲呢幾日啲反應好似有啲分歧，想大家講下點解大英同埋歐洲戰線要人，仲整左啲文宣比大家參考下。

歐洲條線有得打，仲好重要。都見到好多手足同英國政客玩下twitter，不過好多都係保守黨啲人，仲有全部都係已經支持香港嘅人，歐洲政客大家好似少啲接觸。國際戰線嘅目的唔係要遊說立場一致嘅人（Luke de Pulford, Benedict Rogers, Tom Tugendhat etc）。成功嘅國際戰線就係可以令未認同我地嘅諗法或者無留意我地嘅人改變立場。大家記唔記得呢張圖：

加強英歐國際線嘅力度，就要同保守黨以外嘅人溝通下。大家得閒可以同英國工黨同歐洲嘅政界朋友玩下twitter。點解我地要爭取佢地咁支持 ？

1. 英國始終都係民主國家，雖然正路黎講呢屆政府任期仲有四年幾，但係而家個政府抗疫咁失敗，過幾個月都唔知會唔會民意大反彈比工黨有機可乘執政。所以唔好咁老定剩係靠保守黨（美國情況一樣）。

2. 保守黨（執政嗰個）大家唔洗太擔心，已經有好多議員出聲話要同中國關係RESET，但係都搞左成幾半年先遊說到呀首相ban華為。所以要加大力度爭取跨黨派(工黨+保守黨)支持先可以迫到個政府快啲做野(BNO只係第一步)。

3. 工黨對華立場唔係好清晰，尤其係經過左膠Corbyn當道幾年。啲左派知識分子報(Guardian) 嘅主旋律就係世界唔應該同中國搞冷戰，因為有好多野要同中國合作先可以解決，例如武肺，全球暖化。不過工黨影子外交大臣呢幾日都有為香港講左幾句，但係都可以再加大力度。
shorturl.at/hlDGJ

4. 歐盟其實唔係鐵版塊奶共架，本來歐盟九月就會同中國簽貿易協議，新上任歐盟委員會主席馮德萊恩話歐盟要對支國更強硬，要解決支那國企收補貼，盗取知識產權嘅問題，本來已經準備同中國開拖咁款。不過武肺之後，歐盟經濟唔掂，談判籌碼少左，加上支國對東歐國家同意大利嘅口罩外交都有報捷嘅跡象，歐盟對華立場仲有變數。

5. 歐盟龍頭德國默克爾仲係度靜觀其變，仲計劃九月搞場大龍鳳叫哂歐盟廿七國元首萬邦來朝咁款歡迎維尼。但係國內有幾個政黨(自民黨同綠黨，加埋係國會都有啲票，綠黨仲要係聯合政府一部分)都開始迫緊政府做野，叫默克爾取消九月峰會。不過德國又有好多生意喺中國（車廠、化工），都可能會有對支那友好嘅傾向。

要遊說左冀（膠）同埋對支國溫和嘅政客其實唔係好難，因為佢地有一個弱點，就係比人話佢唔夠左，唔維護西方大愛包容嘅核心價值。人權、少數族裔嘅議題佢地最鐘意所以要引起佢地注意，個起點可以唔係香港，用新疆維吾爾族人權呢啲大愛議題切入有時可能更易入口。整左啲文宣，拋磚引玉：

左膠死穴一：提下佢地新疆嘅集中營有幾慘無人道
Should your government continue to appease China’s in trade negotiations when the Chinese regime interns millions of Uyghur Muslims in concentration camps? The new National Security Law gives the Communist Party the power in Hong Kong to do the same. Your government should act. #standwithhk #EUcanhelp #UKcanhelp

死穴二：新聞同言論自由被打壓
Chinese journalists “disappeared”while reporting the coronavirus outbreak in Wuhan. We in Hong Kong fear the same would happen when the proposed National Security Law is enacted in July. Your government should act. #standwithhk #EUcanhelp #UKcanhelp

死穴三：凡侵侵說的我必反對
Should we trust President Xi on China? A man that Trump Calls a 'Great Leader' and 'Brilliant Man'. The world is now paying the price for putting their Trust in Mr. Xi. #XitheLiar
shorturl.at/jGP49 (用番Joe Biden講嘅野，以子之矛，攻子之盾)

死穴四：竄改歷史
Thirty years on, China is still trying to whitewash the Tiananmen crackdown from its history, and claims that China’s development is precisely due to the “measures” (killing thousands of student activists) taken in 1989. Last week, China has finally started to whitewash history in Hong Kong. #XitheLiar

死唔係死穴但係有用，政客鐘意攞道得高地：中國唔守信用
Hong Kong made the mistake of putting faith in China’s rise and goodwill 30 years ago. Now we are paying the price. China has broken its promise to Hong Kong. We hope the world does not make the same mistake again – trusting China would honour any international treaty. Your government should act. #standwithhk #EUcanhelp #UKcanhelp shorturl.at/loJY4

以上嘅都係我嘅愚見，希望同打國際線嘅手足砌磋下。仲有一樣野，就係西方左冀嘅支持者好多都八九十後，所以啲文宣都要配合番佢地啲Style，有啲文青feel。要佢地支持，我地要令反華好似環保，女權，食素呢啲議題咁，有feel，share左啲post好似好潮咁。去圖：

最後兩點：

1. 對住左冀觀眾記著要引用左冀或中立媒體：New York Times, Time, Guardian, MSNBC, BuzzFeed, Vox, BBC。如果你用引用右冀媒體佢地應該會直接skip，就好似我地見到黨01，大公文匯咁。右冀媒體：Daily Mail, Fox News, WSJ, NY Post, Breitbart, Telegraph。圖解：

2. 整左個重要人物list比大家參考下，各位手足可以同佢地玩下twitter

光復香港
時代革命

推

推2

推3

經典文宣一推

推4

推5

經典文宣二推

推6

推7

推8

推9

推10

經典文宣三推

冇圖推，歐洲戰線好重要

搞掂德國就好易話圍

【國際突發】德國自民黨幫香港人整左D野！！

[德國戰線] 多謝德國自由民主黨！

好po一推

你老母知唔知黃黑旗咩意思，唔識唔好亂用

push

推呀 國際戰線好重要

寫得勁好留個言

好有用！感激

要推。要記住。要多啲人落水做嘢

人地係檸檬黃+黃係上面黑係下面+由右斜落去，仲有Dollar Sign

唔識果個係你

同埋唔係我整

文宣四推

好有用
點解咁少人推

幫推

新納粹都唔一定要用返萬字旗啦，你個vibe俾人感覺係就係架啦，上次有烏克蘭勇武嚟參觀，多幾個紋身都俾人屈係AZOV啦，避嫌識唔識呀

lm

強post, dl哂d圖

Push

推推

推呀！！手足好有心寫得好好

好有用
但個人覺得英語世界文宣已經好多（所以英語國家都好支持香港），但其他語言文宣唔夠，有冇好方法加強？

pushhhhhh

咁激動做乜
Azov果單之後好快就解釋清楚
有疑問咪大家手足上去解釋清楚囉

我覺得你呢D唔係叫避嫌
你呢D叫做船頭驚鬼船尾驚賊

政治宣傳，從來都係小心琢磨，咬文嚼字

咁樣咁驚，乜野色都唔比用好唔好

呢張用左紅白黑仲唔係Nazi?

另外信Anarcho-Capitalism既係少數，佢地D示威都好和平，印象影響唔大

又唔係喎，呢張ok簡單清楚，無可以令人誤會嘅符號

歐洲左膠仲有個弱點叫做西藏

ios twitter 唔見左翻譯功能 點搞？

feel 到依幾日twitter 少左香港人
其實真係好混亂
美國單野搞亂曬所有行動
但大家記得唔好offline
唔知點擠嘴，都可以like retweet 黃之鋒，所羅門之類既人既post

唔好放棄

支持, 大家努力, 依家我明顯見到多左簡體字同英文的五毛.

有用post真係推唔起

再推

樓主會唔會重開比多啲人睇

盡做啦

整得好有心機

好詳細

Pishhhhh

WOW 好靚